老老豆豆 投泛民 定係本土

老一輩可能主要投泛民 同年輕一輩有分歧 年輕自然選擇投票本土 咁樣好容易出現介票問題

泛民
本土

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

有本土投本土
無本土投泛民

乜你地區咁多人揀好似投立會咁

有泛民投泛民
冇泛民投本土
贏左先

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可